Question020 - API (應用) 層的網路限速演算法有哪些 ?
=====
* ### Token Bucket (Token 桶)
* ### Leaking Bucket (漏水桶)
* ### Fixed Window Counter (固定視窗計數器)
* ### Sliding Window Log (滑動視窗日誌記錄)
* ### Sliding Window Counter (滑動視窗計數器)
* ### 理解更多 -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/SystemsDesign/Chapter04)
<br />
